一人一個番工消磨時間既活動

咁既時勢 對客既工又無客
唔對客既工又無乜野做
日日九個鐘都咪話唔難捱
集思廣益 你番工點hea時間
我講先
不停飲水去pantry倒水再飲水然後去廁所 無限loop

扮偶遇搵男神

睇四仔 去廁所打飛機 無限loop

上光時/HKTV/Carousell睇嘢
睇新聞
碌自己ig archive
上連登睇舊post
計下自己用咗幾多錢
用google map去旅行
上Wolipay睇熟公司附近嘅黃藍店
上Twitter做文宣/睇post
上jobsdb搵工